如何放下一個人？

佢係我第一個女朋友
拍左拖七個月
中間離離合合4，5次
分左手三個月
到依家都會間唔時見到對方
應該點算好？

一定可以，當你發現佢都唔係好傷心嘅時候，你都可以